男朋友啊哥成日摸我patpat .............

我呢排因為政見問題搬左去男朋友屋企到住
因為男朋友係紀律部隊所以返工時間都好西下
有時訓醒已經得返我同佢啊哥係屋企
呢d時候佢就會有意無意咁摸我patpat話你應該幾好生養
我地x家就靠你傳宗接代啦
點算好？

佢意思係想你做0

毅進仔無常識？
直接同佢反問佢男人點生仔啦

撚下佢隻省間中啪佢粒蛋

點會啊

擺明唔係第一次
佢啊哥之前都搞過你條仔啲ex

格劍

男朋友係狗？ 你冇比佢打咪偷笑

3/10

講得做紀律部隊都係狗架啦
抵撚你死啦

同佢格劍

gay post最多互摸唔好蝕底

你因為政見問題搬去男朋友到住
姐係你係藍啦？？ 男朋友係紀律部隊（狗）
個post仲有咩討論空間 完

銀髮族大義滅親

突破盲腸

咁咪摸返佢碌鳩

咁好快咪輪到樓豬？

gay

樓主你抵撚死啦 啲狗乸不嬲任摸㗎喎

忽男忽女，拉

講得做紀律部隊姐係做狗 斯斯縮縮咁
抵撚死啦

不嬲狗乸都係任屌架啦, 扮咩啫

我勸樓主就忍左佢
佢啊哥想出火咪比佢出
陣間你條仔知道咩事實打死你

任屌㗎啦

發現之後3p

臭雞

實會
老豆入埋黎就3穴齊開

換番佢條雀
你男友唔係到個時同佢屌閪囉

GAY

真既話就咪再上去啦

又係d體育台傻閪開膠post
總有人會覆埋呢d無聊野

做狗乸係咁架啦

靠你傳宗接代

三個一齊玩人形蜈蚣

介紹3個人嘅玩法：

兩個先69互含
然後另一個後入

你摸翻佢囉，順便講句大家都係男人驚咩吖

就算係紀律部隊都唔會話自己係紀律部隊啦

收皮啦死gay佬
摸賓周都唔撚關我事呀

睇唔出係邊套戲

狗乸任屌架喎

咁通常做入境就入境，消防就消防
都係得狗先會唔夠膽同人講係做狗炸嘛

屌你

正正經經返波台吹水啦

你呀！屌你老母我叫你奶你奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

他照有一日,你生完,你大伯就會抱住你個仔好開心咁講:你睇下我細佬個仔, 幾似我啊....哈

倆兄弟一早夾好啦
3P齊齊上好兄弟嘛
當你雞呢黑警好難滖
倆面人係佢哋嘅專業

互射post! 拉